好多人fb轉發既藍絲文振球

有d post有五六百個share.

多次侮辱及嘲諷示威人士

多次屈義士做性天使

佢fb public. 歡迎上去參觀下.

wfc

推依條仆街

Push

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

好多藍c信條仆街

仆街文振球

屌 個post冇人睇 但條仆街del晒d相同post